香港同法國其實冇得比

人地燒車燒垃圾 掉火油彈先出催淚
香港淨係拎住把遮已經又開槍又盛
屋企人仲要成日拎外國同香港比 話外國警察暴力過香港警察一百倍 真係戇鳩鳩

駁返話香港示威者暴力行為低過外國一百倍

香港尼啲真係小兒科

人地對住民主政權抗爭，冇得比咪唔好比囉

香港其實好低水平, 西方國家當你班友仔喺度玩捉衣因, 就連當年魚旦義士都笑而不語.

上萬人都會俾幾百個輕裝防暴驅散. 十幾個防暴可以追住幾百人嚟打, 外國係引防暴分散落單入口袋再出幾百人反cup包圍, 打完鑊甘再剝光豬先放番出嚟.

百吊成材, 連小分隊運動遊擊, 包炒反包炒夾擊都未識, 就妄想陣地決戰送頭自滅? 支線任務都失敗, 唔該練下級先去打大佬.

民主國家 Vs 極權

外國地大路闊靈活性高好多 香港四通八達極 旺角封你隧道火車都無咁多野玩
警民比例又高

黑警冇分2岸 比警捉到係冇分別 打到仆街姦埋你

係我屋企人係要同西方國家比唔知比乜
成日話香港警察唔夠暴力

外國黑警被記者影撚到 傳媒一定係咁攻擊
4chan hacker 又要出動

sor，眼殘